如果你老豆老母好似組爸組媽咁，揀過先決定你做唔做仔女，你地唔洗出世啦

生到你地班毒撚真係慘過做乞衣

咁呢個post都唔會出現啦

一定會揀我囉好冇

我屌你老母啊，話我有愛滋

啱 hku enf

我話過你有愛滋？